★元旦嬰兒】父母：代表幸運，期望她的誕生，為社會帶來好運

踏入元旦，分別有兩名嬰兒出生。 在仁安醫院，一名女嬰零時零一分順產出世，重3.49公斤，是穆生穆太的第二胎。

對於女兒是「元旦嬰兒」，他們都認為代表幸運，期望她的誕生，為自己、家庭，以至社會帶來好運。父母暫時未想到名字，希望女兒健健康康、過得美好；又指，疫情下每個人都要戴口罩，所以會在家中向她展示多點笑容。

另一名男嬰零時零分在伊利沙伯醫院順產出生，重3.38公斤。

完蛋 嬰兒

一切完蛋

屌，cctvb

有塊閪冇事

老豆老母咩人？藍定黃？

接受TVB訪問唔會黃啦

2021 仲敢係香港生仔

一定係仆街藍絲或者賤種狗黎

穆家駿

識大把死港豬照生啦
算啦

150

牛b 生了

腥港人黎

腥港人講嘅為社會帶來好運就係我地嘅不幸

好彩唔係正時正秒出世
天都唔彩佢

似

大陸人嚟

咬字發音幾標準

150 口音！

死全家

頭先睇片，支音

咁都標準？

好似新香港人

要啦

部份黃絲都生
賤種無分黃藍

穆歸英

有鄉音wor 師兄

不過新香港人就唔敢改啦

屌 一聽就知支那人

聽真啲啦 可 ke 以

你支那人嚟？
唔識廣東話？

標準腥港人

姣開心
懷玄
意情

唔係150無人信

兩公婆都係

屌你老母臭閪兩隻支那人憑乜嘢嚟香港

可 ke 以

不能同意更多

佢哋講嘢嘅口音出賣左佢哋

真香港人走得嘅走
咪留翻呢d殖民係度suffer

生仔救港，都係一種抗爭方法

呢兩條支那種分分鐘住公屋拎綜援
但響支那有大屋 平時睇公立醫院
生仔儲埋去私院
遲啲仲有納稅人萬億起明日大愚搬大屋

你話佢殖民suffer乜

兩件都腥港人
元旦B都係腥港人
呢件事幾有象徵意義
香港想唔仆街都難

留多一代
無左150光環
就會無咁多福利架啦

有鄉音都可以係黃嘅
起碼佢俾人訪問都係講廣東話先
不過係黃定藍就要等連登仔起下底先知

如果2021衰就入你嗰b數

穆嘉貝

Agger
痴撚線有口音都屌
唔信屌個班人個個講英文都鬼佬咁樣
起碼人地肯融入講廣東話

有西已贏

支那人10個都冇1個黃啦